最舒服嘅一刻

奔波咗全日，成身冇哂力，但一飲到媽媽啱啱翻熱比我嘅湯，即刻成個人暖哂，個心都暖埋。

係蕃茄薯仔魚湯呀！呀媽我愛你！